何君堯大學舊生會email 一人一信要求取消榮譽學位

Alumni: +44 (0)1245 684710 or alumni@anglia.ac.uk
Honoraries: +44 (0)1245 684708 or honoraries@anglia.ac.uk

He was bestowed an honorary Doctorate of Laws by Anglia Ruskin University in 2011.

鬼佬大學
奶共未必會理，但係恐同／種族歧視言論好似好嚴重

Popo

Push

推

push

做左先 有無用唔係由我地決定

謀事在人，成事在天

被質疑虛報法學士學歷 何君堯直播反擊：你唔好理我出處 總之唔係野雞